日本瘋狂院長改造成醫院 令人樂而忘返

這是醫院不是動物園這是醫院不是動物園這是醫院不是動物園這是動物園（咦？）我要是來這裡檢查絕對會懷疑自己走錯病棟，不然就是我真的病太嚴重了這樣（￣▽￣）過去人生其實算很常跑醫院的不健康寶寶，但看到這樣另類的醫院裝潢還真是頭一遭，而且原本以為這可能是歐美國家才會這麼幽默，沒想到～竟然在日本！！位在東京江戶川旁的江戶川病院，絕對能給你不同過去的就醫經驗喔（指）

停車場牆上的壁畫

醫院平面圖

紅色主題病房

輪椅圖案

在大象的肚內做磁力共振

旁邊牆上的壁紙還是愛麗絲夢遊仙境

醫院走廊

來到廁所

病房

自動售賣機

圖死哂

重開啦

紅色個間嚇死人

（￣▽￣）

轉貼sorry

應該係兒童及青少年為對象醫院：特色裝潢或會減少來診者不安感覺。

唔係掛 我睇到都覺得不安喎
零設計可言 柒到仆街

就咁睇好似好正
但如果要住院
講真好不安

愈睇愈不安